時代的記錄 - 鏗鏘說：林本利- 千金難買

點解會刪除左？

想睇

得返RTHK google cache

時代的記錄 - 鏗鏘說

林本利- 千金難買

Executive Producers：編導/策劃︰徐岱靈 監製︰李賢哲

17/03/2019
經濟學家林本利懂投資，多年來研究樓市股市有不少斬獲，但他強調其理財哲學，是取之有道，用之有道。
他畢生研究公共事業市場，反對壟斷，批評地產商，退休後開班教人投資，也算是反抗霸權的一種方法。
Tag: 企業良心,投資,股市,買樓,領匯

👍🏻